<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Часы Сиделка</string>
    <string name="lable_alarm">Будильник</string>
    <string name="lable_contacts">Контакты</string>

    <!--buttons action bar -->
    <string name="actionBtnInstructions">Инструкция</string>
    <string name="actionBtnOfProgramm">О программе</string>
    <string name="actionBtnFromDeveloper">Еще от разработчика</string>
    <string name="actionBtnAdviseFriend">Посоветовать друзьям</string>


    <!-- Application -->
    <color name="holo_blue_light">#ff33b5e5</color>
    <color name="title_background_color">#000000</color>

    <!-- week days -->
    <string name="daySunday">Воскресенье </string>
    <string name="dayMonday">Понедельник</string>
    <string name="dayTuesday">Вторник</string>
    <string name="dayWednesday">Среда</string>
    <string name="dayThursday">Четверг</string>
    <string name="dayFriday">Пятница</string>
    <string name="daySaturday">Суббота</string>


    <!-- pref alarm list-->
    <string name="setTimeAlarm">Установить время</string>
    <string name="setRepeat">Повторение</string>
    <string name="setDifficulty">трудность</string>
    <string name="setRingtone">Мелодия</string>
    <string name="strEveryDay">Каждый день</string>
    <string name="strVersion">Версия 1.8</string>


    <!-- all dialogs-->
    <string name="dialogTitleDel">Удалить</string>
    <string name="dialogMsgDelAlarm">Удалить этот будильник?</string>
    <string name="dialogMsgDelPers">Вы точно хотите удалить контакт из списка получателей?</string>
    <string name="dialogMsgStartInstructions">Для начало работы программы необходимо установить будильник (будильники) и выбрать контакт (контакты) для получения сообщения.</string>
    <string name="dialogMsgInstructions">После того как Вы выбрали контакты и установили будильники программа начнет свою работу, при условии что телефон включен. Будильники срабатывают вовремя. Отлючить будильник необходимо в течении 5 минут. Если будильник не отключить, то по истечении 5 минут программа разошлет сообщения выбранным контактам. Приятного использования!</string>
    <string name="dialogCheckPermissionSMS">Программа использует функцию отправки sms-сообщений. Это нужно на случай, когда сработает будильник, и Вы по каким-либо причинам в течении 5 минут не отключит будильник, то программа автоматически разошлёт тревожный сигнал в виде sms-сообщения контактам, которые Вы выбрали. За отправления sms-сообщений может взиматься плата. Подробности Вы можете узнать у Вашего сотового оператора. Без Вашего разрешения нет смысла дальше пользоваться программой.</string>
    <string name="dialogCheckPermissionContact">Программа использует данные телефонной книги, для того что бы Вы выбрали нужные контакты в качестве получателя, которые будут получать тревожный сигнал в виде sms-сообщения. Данные телефонной книги доступны только Вам и никуда не передаются. Без Вашего разрешения нет смысла дальше пользоваться программой.</string>


    <!-- Buttons -->
    <string name="btnOK">OK</string>
    <string name="btnYes">Да</string>
    <string name="btnNo">Нет</string>
    <string name="btnCancel">Отмена</string>
    <string name="btnStopAlarm">Остановить\nБудильник</string>
    <string name="btnFeedback">оставить\nотзыв</string>
    <string name="btnPrivacyPolicy"><u>Политика конфиденциальности</u></string>


    <!-- Texts -->
    <string name="textAlarms">Будильники:</string>
    <string name="textPersons">Контакты которые получат сообщения:</string>
    <string name="textTimer">Будильник выключится через:</string>
    <string name="textSendSMS">Тревожный сигнал на программе watch sitter не был отключен. Срочно перезвоните!</string>

    <string name="textTitlePrivacyPolicy">Политика конфиденциальности\nЧасы Сиделка</string>
    <string name="textPrivacyPolicy"><b><u>Цель программы</u></b> – обеспечить контроль и быструю помощь для тех, кто одинок или болен, или нуждается в поддержке.\n\n\n<b><u>Использование программы.</u></b>\nВ программе нужно настроить будильник или будильники так как это нужно и удобно пользователю. После установки будильника или будильников обязательно нужно выбрать телефонный номер или несколько телефонных номеров, которые будут получать тревожный сигнал в виде sms сообщения. Во время, когда срабатывает будильник, пользователь в течении 5 минут должен его отключить. Если же по каким-либо причинам пользователь не смог отключить будильник, программа автоматически оповестит выбранные пользователем контакты о том, что будильник не был отключен.\n\n\n<b><u>Использование данных телефонной книги и отправка sms-сообщений</u></b>\n1.	Программа использует данные телефонной книги, для того что бы пользователь программы выбрал нужные ему контакты в качестве получателя, которые будут получать тревожный сигнал в виде sms-сообщения (п.2). Данные телефонной книги доступны только пользователю программы и никуда не передаются;\n\n2.	Программа использует функцию отправки sms-сообщений. Это нужно на случай, когда сработает будильник, и пользователь по каким-либо причинам в течении 5 минут не отключит будильник, то программа автоматически разошлёт тревожный сигнал в виде sms-сообщения контактам, которые выберет пользователь (п.1). За отправления sms-сообщений может взиматься плата. Подробности Вы можете узнать у Вашего сотового оператора.</string>

    <string name="nameDeveloper">Мататов Юрий\nMatatov1989@gmail.com</string>
    <string name="nameDesigner">Мататов Никита\nDocmat63@gmail.com</string>




</resources>